唔好以為係曾鈺成就會影響我地既票

係政治手段 過一輪賤民就會痴埋多謝前賤民曾鈺成 話有份幫手 俾人覺得泛民做唔倒 佢地就做到！跟本係玩手段 不過影響唔倒香港人！我地唔係白痴！賤民要幫一早就幫左 洗等宜家攞彩 最後一句 都係一票不投建制派

推

人地睇緊係選特首啲票

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po